緬甸示威者號召全國罷工推動「春天革命」 政府威脅出動致命武器鎮壓

緬甸安全部隊朝抗議人士開火，引發國際關注。 美聯社